求教，遇到閪同事你地會點做

俾兩個同事夾住
一個就八婆射波，對住上司就成隻狗咁對住同事就當撚正自己女神咁
另一個就成日潤鳩我（因為我資歴淺過佢 ），講嘢有意無意都帶骨
唉，除左辭職仲可以點
有冇故事分享吓俾小弟平衡返個心理

注資入公司

放火燒咗間公司佢

公司待遇幾好，燒同事會唔會好d

我有公司0.1%股份已經可以話有錢過絕大部分人

對付屎忽鬼嘅辦法就係自己做個屎忽鬼

入職冇耐，可以點屎忽法

放完break，又要對住個閪同事

大叫屌你老母

屌你老母

叫你番工做野
唔係叫你交朋友
呢D臭西你越理佢就越得戚
比心機做野好過

你啱，希望過多排會習慣
除左公事之外不嬲冇濕佢地

做事若未能面面俱園
就避之則吉

兩個都係女?

渣ga

拿
我就唔升職既
無他
佢地用咩方法你都用咩方法

佢射波
你又射
一射射兩日 最好射星期四五

比說話你聽更加唔使care 啦
咪比返說話佢聽

我擺到明打風流工
擊退賤人

一男一女我坐中間，夠曬刺激

我入職冇耐，唔好咁
我想升